觀塘翠屏道 / 觀塘道有多架狗車出緊

觀塘翠屏道 / 觀塘道有多架狗車出緊